點解科技咁進步,但連幾個球場有幾多人都計唔到?

年年係度9估

HK No IT

有科技咪無得吹人數？